係咪壞波箱？

有日行行下，突然chok左下好大力，初頭以為撞到d咩，但又正常繼續行。停左車，第二日再開車，就發現佢d波無力，要俾好大油先行少少，R波chok得好勁，是咪波箱玩完。

車: Mazda 3 2011

幫你push下

Mazda 3 2011 好似仲行緊CVT，冇換過波箱油？似乎要拖去車房睇下

波箱電腦 早排壞完 同你同款車

乜年份車？
壞之前有乜徵兆？

整咗幾多錢？

2009
無任何徵兆 有一朝早去攞車就發現著AT燈Traction燈Engine燈 加埋樓主講嗰啲問題

二千零蚊

11年車就壞
車房結果點整？換波箱油、 reset 電腦？

成份波箱電腦換

Mazda 咁垃圾

換波箱電腦咁平 兩千就搞掂？

好彩搵到劏車場二手件咋 原廠好似6/7千

Dashboard 有無著咩燈？波箱油咩色？
末必係壞電腦
有幾會係sensor 老化

呢啲換二手咪又係過兩年再整過
換二手係俾啲人換完即刻賣車

買新都係大約4千

揸兩年都賣車啦

點解可以咁平

VW 乾7 原廠16K, 街價都8K

壞波腦
平整支那買幾舊水

波箱電腦咋喎唔係波箱喎

16K係波箱電腦呀, 原廠波箱重貴,

咁公道講Dual clutch波腦係複雜D,

但比較其他都係CLS貴

我部10年 有時停燈位果陣會尿震 係咪就黎死波箱 定話偈油太污糟問題？

第一如果你有定期換油偈油係唔會太污糟 （車房昆你去洗偈）

你所謂嘅尿震有好多原因，引擎漏氣， MAF太污糟/開始壞，電油格/Injectors 污糟，火咀/ coil plugs 開始壞

賣車前同你情況一樣 着哂engine燈
換過波箱油都係一樣
RAP樓豬
2012年車